兩間公司二簡一，求指點

做開冷氣，最近想轉公司
依家太古集團同萬興行都俾咗offer我
想問下邊間既物管工程部好做啲
有無Ching俾下意見

冷氣好唔好做

夏天大修chiller好辛苦

Johnson controls la，特別係工業村個組，好好做👍🏻

人工點

勿相認

江森自控幾多錢人工？

唔過2字頭

咪撚水鳩人啦
Johnson出左名垃圾

可唔可以講多D

太古好公司

點解呢

認真？

緊係太古

聽講蜜糖好都幾好做
又大間

你係落手做定engineer?

講offer內容先幫你分析到

萬行係中環商廈多，太古夠大，名夠響，不過預左升得慢

落手做

但求hea，準時收工
最好乜都判晒俾人做，淨係睇人做等收貨

咁呢兩間都唔係你選擇

Ching有無好介紹？